今日星期三開市千跌

有貨勁假時段好走啦

你呀媽今朝同你老豆含撚未?

即係千升?

千升ok!

千升輕鬆，謝謝樓主

點睇都係升啦 樓豬輸到傻咗?

Thx ching

大戶派完貨就酒架啦
快走